我親愛的蝦啫昨天離開了

佢真係好靚仔

希望可以在天堂再見到你同你個大春袋

RIP
條屍葬左去邊?

我個隻都係琴日走左..

想葬响屋後草地，但仲未捨得落手

尋晚比佢响佢屋企留多晚，而家放咗入個紙盒度
好掛住啫啫

好唔捨得

以前隻鼠死左喊到仆街
到依家仲偶爾會諗起佢 懷念佢
好掛住佢陣鼠味

btw 咩倉鼠JJ明顯架咩 有冇圖
唔通我以前果隻鼠係女仔黎

i know that feel bro😞
我隻寵物走左之後都好唔開心

JJ得一點但個春袋好大，粒睾丸成粒花生咁大

我都無諗過我會喊足兩日

大春袋

簡單而隆重的喪禮

改到個名咁衰
BTW題外話 倉鼠大唔大陣味？

餵貓？

唔好唔開心 我送我個衰仔春袋相俾您

，

迫爆的春袋

食死啲貓咩

葬了，有大石同金莎保護

睇佢乖唔乖會唔會亂尿，點都有d味

btw我之都用呢間透明屋仔，不過好難清潔之後無用了

就黎夏天我諗住換籠了 驚佢焗